睇見中共呢幾日氣急敗壞真係大快人心

係咁譴責高院禁反蒙面法
又咩抵制人權法案
成班氣急敗壞 收一收皮啦成班連法治同民主都唔識既粗人

微博好似好精彩，想鬧又唔敢鬧

有冇link睇

同問

香港法案在参院通过，微博热闹了 - 新·品葱

傻強 一網成擒未越拉越勇武 仲要玩到班狗幾日冇得收工 報廢4架車 封鎖紅磡全港交通大混亂

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

j 完好去做番正經野

佢個邏輯係餐廳員工走出嚟屌食客憑咩話佢食物質素差環境污糟，明明老闆話叫咗人清潔，叫咗廚師煮得好食

有冇微博cap圖
咩係XXXX, XXXX!

呢半年日日講個喎.....

gfhk sdgm

微博喎
真心定暗串

夠鐘上樑山吊頸

佢應該係自動censor

無！！！！

【#外交部三個詞語批美參議院涉港法案# 罔顧事實、混淆是非、違反公理！】11月19日，美國國會參議院審議通過「香港人權與民主法案」。該法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。
5個多月來，香港持續發生的激進暴力犯罪行為，嚴重危害公眾生命和財產安全，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線。當前香港面臨的根本不是所謂人權和民主問題，而是盡快止暴制亂、維護法制、恢復秩序的問題。中國中央政府將繼續堅定支持香港特區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子，保護香港居民生命財產安全，維護香港繁榮穩定。
香港回歸祖國以來，「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功，香港居民享有前所未有的民主權利，依法充分行使各種自由。美國國會有關法案全然無視客觀事實，全然無視香港居民的福祉，出於不可告人的政治目的，把香港暴力分子大肆打砸燒、無差別地欺凌和攻擊無辜市民、強行霸佔校園並圍攻青年學生、有組織地襲擊警察等違法犯罪行徑粉飾為追求「人權」與「民主」，其目的就是要為反中亂港的極端勢力和暴力分子撐腰打氣，破壞香港的繁榮穩定，以實現他們借香港問題阻礙中國發展的險惡圖謀。美方這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身在港重要利益。美方任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。
我要再次強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政。我們正告美方認清形勢，懸崖勒馬，立即採取措施阻止該案成法，立即停止插手香港事務、干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。如果美方一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制，堅定維護國家主權、安全、發展利益。

係支持警察嚴正執法？定係光復香港時代革命？
你知我知大家都知
XXXX,XXXX!

點解班老嘢冇一個 爆血管死？啲氣功保命 真係咁有用？

快啲入內聯網去宣揚反美

呢個網咁正既?

重有笑大陸網民例如講
黨內有人權自由
但個黨同人權字係變禁用詞 成句變 *內有**自由
好好笑嫁 佢地有時都唔知咁多禁用詞